覺唔覺'絕'呢首歌好屈機

無論詞 曲都好屈機 而且由傅佩嘉唱真係好夾 搵第二個嚟唱我覺得唔會咁有味道 大家點睇?

首歌真係屈機
而家都成日聽住

佢宜家其實係台灣發展緊 巴打可以去聽下

讓痛苦輪迴千次 彰顯那快樂有盡時
依句真係屈
btw 佢而家係台灣發展唱普通話反而覺得麻麻

張敬軒版都唔錯 好有味道

無得比

屌你老母羊獸城
屌你老母臭雞容
要害死幾多個女歌手

我其實ok 唔太差

臭雞容真心唔鍾意佢

2種唔同既絕望

個人唔太好張敬軒

還能活才是諷刺

唱功有少少造作feel 囉
但整體都ok
利申鐘意原唱版多啲

什麼叫絕望 抬起眼望望

原唱唔會有人超越到

有聽過絕 幾好聽
過左台灣原來轉左藝名
我好鍾意聽佢既歌
原來同一個人冇留意

能夠這樣 謝謝你陰囊

佢改個名唔係幾好 腐又酸

認真post

唔好笑

好撚正
又初中聽到而家

佢仲有出新歌㗎 幾好聽
Btw 樓主個名 張懸fans?

你估下